[反軒黨召集] 熱刺 對 利物浦 5

獌狗抵撚死

利Po已死

反到咁明目張膽

有冇手足一齊抵制樓豬

獌狗宿唒入狗竇

Here

樓主好好反省下

負皮咗樓主反省下

有無手足想同小妹下午叫春？

冇

而家正皮好似仲多

叫廢得唔得
今日最後一日廢青啦

想叫秋

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

獌post吹到利熱互含過

聽緊

冇腦

正皮, good topic

反軒又豬

笑到仆街

On9 topic

樓豬獌狗

秋天特別寂莫特別岩叫春

有冇cap圖唔想入狗圈

波妹 😢

月妹 香港今日聽講好涼好舒服😫

咩咩妹

獌狗盲既

怨婦獌腦補

係呀，好想俾大隻嘅男仔攬住取暖 😖

點解獌狗咁低質
現實係咪都係傻鳩黎

又反軒 負評
好好反省！

都係忍唔住手 買左GG俠

fut送好多勁卡

臨尾先比你 有鬼用咩 都冇人玩

屌你老味,無波踢都反軒

注意到反軒勢力越嚟越強大

老人痴呆就睇醫生啦
明明一路同熱互含然後反面係佢地

pk了 而家預測星期日先八號

呢個真 身邊捧親獌嘅10個有9個都係on9或者性格有問題

反軒黨報到

好安答
一齊召集其他勇士

迷軒入唔入得

自己同熱互含完就失憶屈鳩人
獌狗真係特別好笑

痴線 我仲記得上季對熱嗰場
班獌熱互含到呢 仲笑鳩我地買vvd
依家就變利熱互含 柒到呢

班狗真係冇撚腦架
近年利個定位都係要同熱呢d爭前4
我真係想知邊件利撚會得閒去同熱含

獌狗真係人人得而誅之 社會垃圾黎

班獌次鳩次柒左就拉利落水
拉唔到就隔硬搵位入利

獌狗肉唔肉酸啲
成撚日鳩up
跟住就屈係利狗所為
你個shaw傷關我撚事咩
笑係笑鳩你地雙重標準
歐聯含完鍠 而家又鬧人賤種
詞窮就剩係識話人怨婦
垃圾
Cap我圖呀傻鳩獌

身邊果d獌都唔撚會好似抄登咁痴線啦
起碼要d面大家互抽下水無傷大雅
抄登d獌佢抽你就得你抽返佢就怨婦架喇

[url]痢狗75m買咗 vvd之後贏咗幾多場？？幾多場 clean sheet？？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

推返佢啲po上公海啦 要幾條友推先推得上

柒postname

垃圾軒有踼，照樣垃圾，去到邊都一樣

召喚迷軒黨

一直都在

迷軒反cup

咬得好緊

開post bin9佢地啦

留名

反車干 留名！

G持

迷軒黨又想靚雞雞作反

獌狗回力鏢

邊個再反士車我就block邊個

迷車干

邊位

我發覺運動量大左，個人會冇咁膠

點解can子做運動員都咁on9

負評咗 希望樓主好好反省

想知有冇利迷係中立軒黨
唔反又唔迷

Toni

支持反軒黨

利申: 由2011年堅持反軒至今

你兩個on9過我啦

四肢發達 頭腦簡單

唔做仲好ON9

紅太陽是怎樣升起

或者

Red star over Liverpool

講起紅色,我覺得唔記得邊次雙紅會有人改潮文,話THIS CITY IS RED
之後有人話兩隊都係紅色,邊隊嬴都係THIS CITY IS RED WO

OFFICIAL: Man Utd target Harry Maguire has signed a new five-year contract at Leicester City.

幾時有九十分鐘踢

繼續睇住後防7啦 成班廢物

之前吹到好行嘅艾達維特咩又唔成事

咁佢地個門口狗范加爾係咪要改名

范加爾v92 差唔多

熱狗根本冇撚所謂

最多咪比你toby free走
同埋依家toby踢番起 質素上根本勁過咩山齊士好多 toby識諗都唔會獌狗呢d幾年內歐州賽英超唔會有咩作為ge球隊啦

獌睇唔起人啦
人地J開Boateng Bale Dybala Griezmann架

浪費曬 不過佢好快有機會證明自己嫁啦 又歐聯又飛機盃

反軒大任 你我有責

23 vs 26

大腸夾小腸

Djibril Cissé details Steven Gerrard’s 2005 Champions' League final half-time speech: "He gets up and says that Liverpool is all he has... that he does not want to be a laughing stock... That speech will remain imprinted on my mind forever."

點知臨退休

反軒黨出現， 垃圾軒最佳位置... 後備。

正評

9點正 正負皮報告

反軒 25個

迷軒 27個

右下角咪有名
CCTVB主播, 老G黎

27 28

第一次見利po正負皮咬得咁近

都唔知啲負皮係咪爆閘狗俾嘅

27 vs 30

28 vs 30

29 vs 30

on9仔快啲去疤區拉票啦

29 vs 32

睇新海誠

識得有隻獌
同佢唔熟
上季季初佢知我撐利之後行埋黎問我
「點解撐你利？ 我撐獌因為有冠呀」
我都廢事彩佢
今季佢街頭見到我街尾要調頭走

做啦咩?

其實我現實世界身邊好多獌都幾正常
隊波廢會認, 有時笑鳩下你咁
係依到D獌真係癲癲地

有好多人唔係太鍾意足球
或者好細個唔識睇足球
咪捧隊有冠架囉
捧邊隊都冇問題 但係果啲死人態度先係問題

係網絡做乜都得咪癲囉
呢班人可能現實都正常少少

反cup

我有個獌fd
好彩係理性曼迷
平時傾波唔使勞氣

最慘係有啲獌迷將連登啲網絡文化搬出現實
真係好on9
之前係宿舍睇歐聯
又屌利黑哨 又笑鳩我地啲人傷
唔知做乜鳩

開始咗

我都有啲獌親戚
佢地都正正常常
見我地利勁仲會讚吓我地
傾吓波都無乜野
係硬係有啲獌迷上哂腦咁

網絡世界唔輸得
現實獌近期都收收地皮
起碼唔會死搬龍門

上季支哨先誇張
場場啲球證都係對面既人

屌 我有冇眼花 咁多反軒
38 vs 35

百屌成材

聽日又要翻學

下個post 我開 迷軒

聽日又要翻工

返工

聽日又入天水圍

動議所有會然貼出正負評以示清白

屌又要翻工

當利子討論緊買咩車既時候
我仲要聽朝同人迫地鐵

40 vs 37

遲啲畢業翻shift早更都唔知點搭車

我都想搭地鐵就到

感動既係 我可以避開繁忙時間

見到反軒黨咁茁壯成長
此生無憾啦

屌拿星 正負皮是咪壞咗
43 vs 37

反軒黨可以抬返起頭啦

迷軒黨不願面對

食到學生妹未

4545

反cup左

又話迷軒

4646

結衣有新劇

g

神軒

49 vs 47
戰況激列

召集所有反軒的面孔

召集所有迷軒的面孔

勢力薄弱

52-51

反軒出黎啦
蒼天已死
新隊當立

反cup 53-54

新海誠係咪腳膠黎?

言葉就係比腳膠睇

拿 我未投
睇睇邊面有蛇齋餅粽先

你睇佢畫啲女全部都冇波得腳就知

晚安
請問軒達狗斷腳未?

冇了
拋開了
我軒英魂不滅

此風可長

唔明點解要反軒

係

痴撚線
利post到底有幾多人
對上一次咁多正/負皮係ox子開on9 post

你會唔會問個腦殘點解咁蠢

但係數到上次正負皮咁玩法係幾時

無乜見過

負皮左

台長

有野問?

幾時有得放假

9月唔似會有

聽日又要返工！屌！

反軒之路 永不獨行

九月廿五 一定有得放
Mark my word

有無得睇數據預計幾時/邊到有機會有水龍捲？

台長點解咁快涼左

我們愛軒❤️❤️

水龍捲無得預計啦 只可以話通常有惡劣天氣先會見到
但有惡劣天氣又唔一定會見到

亨德森是利迷心中的紅太陽.jpg

人如果可以做一世廢青你話幾好呢

一世點夠 下世想做有錢既廢青

Salah Fifa19排頭三十喎 不過佢琴日好似miss 12m

唔快了 第一波東北季後風係9月到香港係好正常既事黎

識人真係咁 佢有家底 日日打機夜蒲都好有錢洗

你朋友就是你

迷軒lm

有冇人睇緊前利Joe Allen？

大力臣1:0

75:73

我都想

唔貪心 住帝后華庭已夠

後庭就有你份

82:77

迷軒實力咁強嘅

得返1個半月

今年看來大機會無8

反軒買正評呀 有無咁多人反軒

台長唔想俾希望你者，過幾日睇下山竹啦

86：77
唔好比佢停

反軒大勝

軒點都會反cup

迷軒留名

歐聯贏波都無咁多人

屌
早幾個月仲9up今年多風喎

原來出左woodburn

迷軒加油呀

反軒終於見到優勢

91vs83

今個星期無得睇軒隊後傳好寂寞啊

原來有法國對荷蘭

琴晚你唔睇？

高普迷軒 肯定有得出

法國世盃陣 典打 VVD要被中出了

真 迷軒睇足全場

利po強大了

一言驚醒洛克人
即刻重溫軒隊後傳精華先

台長識唔識Stephen

92 vs 88

9291

就黎反cup

負皮左
樓主自己反省下

老母

69

屌你老母 球王咁撚易跌嘅

反軒必敗

97-97
好緊湊

關鍵一票

利申：

支持歐聯出軒打防反

聯賽要攻 要破大巴 軒不了

反cup左啦

佢防鬼到
上年作客西維爾下半場一進攻 嚇到軒瀨屎

個Post變到好似硬件台Router大戰咁

垃圾軒嘅唯一作用就係隊波贏緊三五七粒出黎叨下隊友嘅光

你唔洗講到咁呀

有冇gif

邊有咁快

屌

迪比做錯晒d決定

巴布成熟左

但比TETE果球彈得靚

巴布

雲迪克 隻秋 贏左 麥巴比

然後PSG攻打懦夫
弱點攻擊

Gomez救世

住烏係VVD剋星

兩次都係冇得mark

7號仔幾好丁

傑斯條垃圾 丹麥都輸2-0

好彩呢隊丹麥係正常版，唔係之前嗰兩場隊業餘版

原來Sane係去生仔

點解日日既話題都係軒

Because he is our captain

CLS

Vvd種冷靜真係唔講得笑

好勵害

百屌成....

癮

要翻工喇

廢青告別時

我喎
呢啲基本嘢嚟

睇落好淡定

VVD傷係咪可以正程宣布利收皮？

仲有懦夫

咁即係收皮

不要問 只要信

各位手足準備好返工未？

尋晚法荷一戰中
留意到荷蘭7號
新人叫迪莊
幾好波，唔知打邊隊
利記就係欠呢種可以hold到波嘅人
又反

台長 下個星期一有冇可能八號？

訓完一教
反軒依然壯大

依個比巴bookmark左

貢堅

119 vs 118

120 VS 120
SUPER

叫做
Frenkie de Jong 踢阿積士
攞過最佳新人奬
Come liv la diu

屌
我未試過開po開得咁癲

留名 樓主好波

邊有咁多利撚 種票

荷甲啲新星多數水貨
上季愛狗簽嗰件水到仆街

數50個都未必數到，好多鬼票

Weak 百幾個基本啦！

分家啦

嘩 你一上水 124 >125

暫時睇星期日最接近香港

直接回家算啦 呢到係反軒大本營

未投
投埋就126

原來有咁多人支持

迷軒請負皮！

神軒=中共

明明好好地
d細蚊仔就要鬥氣玩對抗
排斥佢地挑戰權威咁

【利物浦第1-4輪賽事分析 – 軒達臣守強攻弱的原因︱My Heart is Red - 利物浦綜合分析】
依篇野有人貼左未

正到

但天文台預測星期一風力大過星期日

之後會慢慢改 因為時間仲有好耐
暫時係星期日夜晚登陸

浪費左個風

真係唔好恨用風黎換假
今次如果中既會傷過大阪

唔會呀 香港打風經驗多過日本

日本1年平均8個登陸 香港每年有8個？

中秋唔好打風啦屌

果日例牌收早呀 變左假期咪蝕左兩個鐘俾公司

直程唔洗返唔好咩

軒 = 雜種

好快會戰勝 所有黨內外反軒勢力

應該返半日

食完飯就走

中秋唔係再下一個禮拜咩

記錯左

水貨啲十二碼真係好水皮

132 ： 127

已經改左了

唔理佢幾時打
呢個打得成機會大唔大？

中秋先打風

人在風暴中 無聊的打轉

反軒勢力

做左手術了

條j仲在嗎

多左粒睪丸

暫時睇好好好好大

依家個路勢唔錯

希望慢少少

係喎屌

fake左你地唔好意思

呢排太多月餅搞到我好亂

中秋打風plz

通常中秋正日都打唔成風

十卜中秋打風

下個星期日都唔係中秋

掛住食月餅食到上哂腦

呢個距離有冇可能八號？

粗到

嘩屌巴布成個櫻木咁

個正負評數咬得咁緊

新上司都係利子

D mk 實帶條女番屋企食

呢幾日感覺到正仔對風象充滿熱誠

反軒定迷軒？

未問 遲下問 睇下佢正評定負評

我想見的八號 只有懷念

利po有冇咁多人呀
點解我感覺黎黎去去都係廿幾個到

用墨寶統計下囉

二百幾個

係時候貼波衫投票

又準備追風

懷疑有人種票 次次負評一加就有多一兩個正評
有冇咁堅呀

一屋十三姓

公海睇到

奉勸迷軒黨唔好做傻事，種票係犯法嘅

真 全港都搵唔到130個反軒啦

中秋下星期
比人fake撚到

137:135

如果中既應該係見證歷史

勁唔勁得過天鴿

星期日先黎打風 2/7機會都中

利po多廢青

認得未又係果堆
數到都唔知有冇50個

打和啦！✌🏿
利申 負皮咗

唔勁過點樣叫見證歷史

想同軒囝講聲加油

貼波衫去熱狗post啦

145 138

兩老去左日本，星期日返 好擔心

146

根本啲撚樣包拗頸咋嘛

見到負評多就俾正評 正評多就俾負評

懶係持平

寫好遺囑未

講緊邊個風？

日AV女優涉來港賣淫 日賺十萬

好仆街

Hendo
想當年神軒Carry贏幾多

Jordan Henderson vs Sevilla

55% passing
0 take-ons
0 tackles won
0 aerial duels won
5 fouls
1 booking

日本呢排真係唔知搞咩
啲天災一連接一連
好慘

carry對面，球飛機笑撚死人

150 vs 140
反軒勢力強大了

點解有接近300個評價
平時呢度討論嘅應該大約50個咁上下

反軒黨種票

連登一個POST
屌柒HENDO天下反

屌你老味, 我笑到噴水

負評左 請反省

獌狗全面正評

Liverpool's 'net spend' since Klopp arrived is the 5th in the PL

quiet la net spend boys

獌應該撐軒先岩wo

佢當時買埋飛機亞實成班變哂quiet boys

台長，星期3個風打唔打得成？

最好星期三八號 之後下個星期一又八號

我成日想問咩叫打得成

於OFFICE HOUR 8號波

8號

羅sir拎住蘇七朋友隊坐亞望冠
高普拎住英超史上最佳射手、非洲足球先生、75M先生、世界盃最強中堅都係得第四

可不可以唔好Po 老人系列

過撚左300個

Fd13號飛日本
佢死硬

暫時睇3號封頂

阿正鍾情於老人系列

U都有fd？沙高？

咁
都有三個亞軍嘅

無錯牙

唔駛畫出腸掛

更年期戰隊都有
點解會有市場

一陣出個山竹同天鴿比較就知點解我會話山竹中既話會見證歷史

一亞 -> 三亞 進步左

lm 台長

可能大交合會燈佢呢

燈走

驚閪咩

Hi

Who

全民放一個月風假

較早前，荷蘭雖有前利物浦球員賴恩巴布破網，但最終還是以2：1不敵法國。賽後，有統計發現，中場球員韋拿杜姆全場交出36次傳球，其中28次發生於法國的半場，而且全數順利送出，成功率達100%，是過去5年內，首位能夠於國際賽達到這項指標的荷蘭球員。

老母加ram

呢幾場其實都睇得出老母係勁左好多

佢呢季做咩事

查奧爾傳人

佢係荷蘭打防中定中中

有邊爐 基達同佢爭位
除非佢係打工仔心態姐
點睇老母都唔似打工仔心態逗份糧
想要正選落場

邊爐/米 搭 老母雙防中
基達自由人 大家唔駛爭

又反

軒呢

最佳位置

陳日老母不停過人
痴撚線 根本好似變左第二個人咁

証明高普買人得K1係7左
BTW個個都有進步,但得 無咩分別咁

天鴿 最近香港距離:60km 中心風力:185km/h
山竹 最近香港距離:6km 中心風力: 200km/h (美國海軍更加估會上到250km/h 以上)

當然山竹係跟據EC既預測

老母係反軒大將軍

咁計肥賓先係

上年仲討論緊簡定軒，依家簡自動棄權

中昌邊爐做掃波 再出雞達同老母 周圍走
米拿得閒輪換下
諗起都興奮

佢初出道就係呢類型。

160；151

有眼既都睇得出中場有軒同無軒係幾大分別
就算係國家隊都一樣

軒>>>>>>>>>>邊爐

邊爐打返佢係法甲既表現絕對屌打軒啦

Sorry冇追post
幾時打到黎

有風打

hi

hi名宿

自貼未

-,-

又有生面口利子

要影埋樣架？
我做左cd rom好耐唔好蝦我

好有可疑

全部都係On9子分身黎

迷軒？
夜啦 收皮啦

我覺得好無聊個投票
我係黎睇大家討論隊波或球員表現
而唔係黎隔幾個回覆就幾多比幾多咁
我有眼睇

球王比利都話邊爐好過軒
好似係

On9子上完第一堂喇

比幾多細路恰?

無波睇係要搵d野搞牙
其實一開始開po無諗過變投票

快d推爆個post開過個啦

純服係我之下啦

電個頭髮 紮舊野係後面

163-154勝負已分

大家j咗vvd琴日嗰下幾多次

老母有球扭入禁區畀人鏟都好好j

聯賽 國家隊 范將軍都睇唔掂銀河唯一

原來中堅都可以咁型 我地前幾年睇緊乜野

果下佢都做到盡
封晒射門角度
奈何個龍廢嘅

同埋閘位都係啦 俾人咁輕鬆睇定嚟斬入去

而家成隊波最重要係范將軍

靚仔依舊 = 無反應

最唔重要呢?

又嚟 又想借啲耳

K1 : 都救唔到架啦 下下飛撲整親塊面點搵食?

唔撲唔洗甩手

印沙基利

好似街場猜輸守龍咁

上年睇波見佢唔撲果d波 我通常都會諗撲左都冇用
但今年睇左Allison 就諗返起 其實好多波都要撲到

salah

又冇佢咁短

Alisson Robbo 都一樣好緊要

街場/卡：是但啦，你唔係預我救到呀嘛

無jelly 出屌摩 你就知jelly 一定係最重要個個

呢個post 推得好慢

呢個Post完結之日
就係我軒審判日

印咪印囉
咁計法睇籃球個啲唔洗著波衫啦

Let’s Go Hendo

迷軒最大粒嘅出黎,你班反軒嘅全部跪底含喇

如果拖舟同Dybala一齊過曼聯，可能復興都唔出奇

Time will tell

痴左線

睇唔透你係迷軒定反軒喎清

二頭蛇 ，最尾邊邊多未邊邊

垃圾子

紅太陽是怎樣升起的

垃圾到
躝去反軒嗰邊啦 迷軒唔侵你

迷軒 迷軒

從後備席升起

我講緊拋狗

今次不記名投票 ，估唔到會出玩咁多利子cd rom

CD-ROM又點評分呀

又話和好 ，下下jer住曬

Henderson was back to his NORMAL back passing game , utterly diabolical , I was surprised he was not withdrawn at half time ?? A couple of times I notice that other players would ignore him and not pass to him because they also know giving it to Henderson is a negative move ??
Last season he was actually coming good but as for this season he has been crap. Never mind about he's not fit , he's just returning from world cup duty , but lets be honest here , he simply is no longer good enough for a start any more , he is definitely NOT a Milner ?? , maybe needs to be used as a sub last 15 min or so when we are winning 2-0 ???/ certainly NOT as a starter, ???

英國利撚都咁講
唔係淨係呢度反

你地班友遲早好似富咸果年咁 燈到神軒大爆發

利申 迷軒

我已經感覺到

有左邊爐大家都知軒隊係時侯要退落黎

有冇咁撚多人反軒呀
岩岩睇先165 reload完已經170
天要軒死 軒不得不死

Thank you hendo

我愛神軒❤️❤️

Klavan

後備來講算係咁啦

solanke

佢定位係第四中堅，
係馬貼時不時玻璃又國家隊風波

所以係咁出
幾m貨幾m表現，不過不失喇

Model
古蹟就無位比佢打，judge唔到

Mo 88

阿傾仲高過佢

扭咁高,phy咁低

等if卡啦...佢兩年都升到九十幾

除左shoot其他都差唔多既

破入球記錄 得84

音樂比利87

88最高嗰個都唔俾埋89

垃圾EA

都慣啦之前so7係利最高都好似得88

打機都咁執著真係好ON9

狜1去疤就升到88

正評多過負評是否要分家?
因為迷 班友個個都方丈

最重要係mo 要拎返個狀態

14 so7都係得86 一去巴就89啦

EA

Dri deserve嘅
Phy俾strengh拉低

如果正負皮可以開名就好

見到你正皮

見到你負皮

我負皮的

摘左名

舊登好似全部迷軒

呢度迷 遲早都會過埋去

sorlysorly

神軒好似d紅顏咁
已變成禍水

會唔會過400人

今季神軒都唔係踢得好差
做乜突然反得咁勁

我比左正皮代表咩

咪就係 都癡撚線 無波踢搵野黎講

推

屌仲反緊軒
神軒企出黎個時成班又唔知潛左去邊

而家歐聯播映權解決咗未

點解!!! 你地而家係咪咁功利主義!!!

系

以前都反
但佢執屎你地班人又唔撚會講

是

因為功利主義
所以更加要撐軒

其實反軒反得最大力果個就係廢中,你睇佢買人果到就知,想知再講

想知

仲用緊車干係因為巴西水貨未得
他日邊爐練成 軒仲有冇掟企

去美職或者跟謝隊啦

重用軒係因為軒勁過巴水幾班

唔推post了 ，希望比多d時間迷軒巴打上黎負評

天文台 預測星期日8號

🤝🤝🤝

召喚天文台長

反軒解釋下點解要同軒續約

對熱剌係邊個球場踢?

湊夠英人位

好似佢地主場第一炮

要輸波真係慘

我冇見過反軒係要軒躝

個路線圖係12號 20點最近啵

佢講緊山竹呀

講起都肚子餓

雖然費，但都唔想free走
續咗先賣，價錢好d
好似係

好現實

最佳位置就可以

從冇人叫佢躝

有，利po有會然叫佢lan

點解呢幾個回覆好似見過咁

反軒黨已失去理性

利Po 不嬲都係loop住咁運作

Yes

係英撚主場踢

又唔見續屌摩 續米拿 續馬鳩域

邊個叫隊長躝咁過份 開名啦
神軒留低做後備打下d飛機杯都可以
未至於要走啦

2012-2013軒仔
2014-2015 神軒
2016-2017 軒巨
2018-2019 廢軒
2020-2021 軒狗

又就到中秋點名活動

邊個ON9叫隊長躙

走左邊個打最佳第15人

Cls係咪反上腦

大家心裏面都咁講

自瀆der快樂 叫禾忍受心痛

好喜歡她

軒唔洗lan 最佳位置同更衣室都需要佢

Here's the FIFPro nominees for best defender! 👇

⭐ Alba 🇪🇸
⭐ Alves 🇧🇷
⭐ Carvajal 🇪🇸
⭐ Chiellini 🇮🇹
⭐ Van Dijk 🇳🇱
⭐ Godin 🇺🇾
⭐ Hummels 🇩🇪
⭐ Kimmich 🇩🇪
⭐ Lovren 🇭🇷
⭐ Marcelo 🇧🇷
⭐ Mina 🇨🇴
⭐ Pavard 🇫🇷
⭐ Pique 🇪🇸
⭐ Ramos 🇪🇸
⭐ Thiago Silva 🇧🇷
⭐ Trippier 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
⭐ Umtiti 🇫🇷
⭐ Varane 🇫🇷
⭐ Vrsaljko 🇭🇷
⭐ Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

One of the best

留意到反懦勢力已經越黎越細

lovren

冇佢連贏4場失1球

代表D咩

有佢會連嗰1球都唔洗失

世盃亞軍都反

果球真係失得唔抵 如果有half timevteam talker一定唔會失

唉

果球唔係你玩野都唔會失

月妹咁夜？
夜晚真係好岩叫春

將軍對法國個場對住包皮變速毫無懼怕

輕輕鬆起腳一刻閘撚應到

小哥想飛去利市幫佢含

我已經睇到月中對大巴黎個場ge結果
包皮對住將軍睇路

世一中堅同老死維積沙高登基

拉狗都有份
DKLM

緊係唔反懦夫啦
咪係最佳位置囉

成日太早訓，到夜晚反而訓唔著

唔使返工咩

要，me成日訓3/4個鐘就醒

琴日豬腦屌打VVD

好過我琴晚返新工前失眠 訓得一個鐘

新正ok嗎

今日冇野做 聽日先有啲野學下 希望ok啦

企出嚟射十二碼

on子今日有冇識到學生妹

痴漢就有佢份

垃圾軒出名連射十二碼都笠水

出波勁到

做隊長應該出呢啲質素既波

屌你老母間接反軒

賺jelly 呢球靚 值得做隊長都反軒?
迷軒迷到玻璃心?

利申: 唔是反軒

if you don't support 軒 when he is low in form, don't support 軒 when he is 球皇

有老母轉身過基世三未

反到好煩
反得嚟可唔可以討論下點廢/有咩替代

晨早笑一笑

d學生妹識佢就有
但應該好多講普通話既學生: Lao C~~~

大陸妹仲淫

英撚今晚對瑞士糖，你地估下軒隊有冇正選

來來去去咪想隊長坐後備
中場三子咪求其簡三個
仲有利子最想買既斷腳仔

Shit

諗起我屋企附近間左校啲細路係用普通話交談
屌佢老味，香港班土共左派正一過街老鼠

最撚憎

利迷去左玩氣象犬？

氣象狗包括埋我？

唔想人放台風假果d

今晚軒就黎軒軔bin班反軒既

屌喇星，
濕鳩學校政策，用普教中
呢個已証明教學成效同粵語教中文，無分別，甚至更差

見到d小學生用普通話傾就想嘔

我屋企附近有間唔係左仔嘅區內稍有名氣小學
以前一路sell英文點勁點勁
而家收啲學生都係一車車大陸仔件件講普通話
返工路過果頭真係好耐冇聽過一個會用廣東話講野嘅𡃁仔

你話邊奴打起咗就反啫
軒後備出嗰幾場出咗佢係好好多
問題從來係米 軒 老母唔可以一齊出
呢三季一路以來都係咁

太古城都聽到學生講蝗語

完全入侵

啱，邊爐打起咗就長期90分鐘正選，
米/老母輪換，米都年紀大，唔好咁快玩殘，除非佢本人想谷人生最後一兩季就另計。
攻中基達長期正選，隊長都係去返打盃仔啦。

又反

佢喺最佳位置上面不知貢獻幾大

exactly

腥港已回歸祖國
大家不願面對

Yes
同軒回歸後備席一樣

屌你暗反

yes, 所以大家應該好好地喺屋企
睇下利物浦嘅紅太陽是怎樣昇起

下場中場又出 米軒老母

對熱要出
米基母

我果d 全部都廣東話 band 1-2

好奇Ox子傷癒後代邊個打咩位...

同埋，沙短真係可以打攻中試下，同基達輪換下，係瑞士啲長傳幾致命，地波比水貨/交屁插入一腳，高波比綿奴頂

Ox出返 m7 或老母要bench

沙短d傳波落點唔錯

咁好彩,
你教果間唔係喺天水圍果邊?

照計應該淪陷咗啵

係，可以試下，基達都似，但基達好扭啲。
唔通買沙短返來淨係玩角球旗咩...

六級風有冇可能八號？

同埋做下小丑
唔知點解佢好阿當feel

上季開始想當文尼半個10號位咁用但效果普通,
佢傳波D timing同力水都好唔穩定,
反而沙拿做同一個工作效果好好多,
當然高普可能唔洗浪費左沙拿係最前點入波依個功能,
不過沙拿開季D把握力又打回原形,
唔知會唔會再試下

今年連速度都感覺上差左

但係水貨呢期獨食左好多

心急就越射越偏，但國家隊做下攻中/假9位，又幾好，但都係門前把握力差左好多

教唔係天水圍

阿正有冇青春J圖呀

個風好好J

台長 百里嘉係咪上唔到8號

國際學校 - 普通話 英文
Band1-2 廣東話 英文
Band2-3 普通話

係，3號封頂

辣殺！

無

山竹打得成嘅話香港洗唔洗學澳門咁搵老解求救🤔🤔

基達唔可以擺咁後
成日自爆

今年啲力場咁撚勁嘅
吞下一日Pot都唔比

有冇人會玩吞食M

挽2k19 la

挽-.-

唔通玩呀?

未臭系-.-“

玩具都玩

漢華咪漢華囉
利伸校友

呢間野洗緊底啦
搬去小西灣開始清左大半垃圾廢老
成績好左開始冇人理佢係左校
投票日會sd sms同你講民賤聯XXX告急
689做過校董

我會玩吞食

想要吞精

loop咗咁多年都仲有on9仔中伏

歐聯無ox 車干一唔係踢最佳位置即刻無貨交

諗左十秒邊個係車干.. 以為車路士 干地
屌

James Milner
‏已認證帳戶 @JamesMilner

“So, I’m gonna put his rent up and not fix those taps...” 😂

dllm
米拿真係好撚冷面笑匠
之前唔用social media 係咪儲咪一次過爆

人渣瘦左好多

瘦到有癌症咁

比條新女抽乾

個個起勢做野 我一個冇野做 又唔好意思拎電話出黎禁
想同on9子吹水都唔得

扮工都唔好意思咁唔得架喎

自己一間房

有咩game好玩

spider man
e+d電話game除左cr外，無隻玩得長

世一中堅十月尾先復出

成個遊戲工業已經俾電話game搞到柒晒
呢幾年都冇乜aaa game覺得有意思

Mhw
Two point hospital

唔明點解咁多人玩啲on9電話game

有既，底特律幾有意思
有時真係唔明lol e d用電腦先玩到微操作，你居然手機版都可以做電競

仲有堆掛機RPG

得cr上得大台
d廠同玩家都唔明手機game同家用機果d有咩分別
一味搬字過紙

the witcher 3

歐美果邊仲可以
日系已經俾啲垃圾課金扭蛋搞到慘不忍睹

me好撚型

呢幾日係咁fing 好撚爽

入廁所先有得禁電話

姐係好似pokemon咁
你出手機版係淨捉獸，連打都唔洗打就掉波過去
係去到搶地盤/打神獸先有得打
完全唔係原本果味野

又準備鬧中堅荒

未買到，琴日行左幾間都無灑貨

電子版啦 我都電子 慢慢玩 玩太急好快爆機

尋晚已經爆左

鍾意有隻碟係手撚下

TAA反了反了

Alexander-Arnold, Liverpool: “Sergio Ramos has shown over the last 10 years he’s a winner. So has his team. To win UCL 3 times in a row takes some doing. Ramos has probably been the best CB in the world for some time. Even if he was the enemy you have to respect him as a player.”

呢幾日啲天氣好舒服

要被教育了

binho rb taa

rating唔係大問題
dllm weak foot得3星先係最on9

Salah weak foot 只值2星

True

pizzagate支那版

不嬲數值唔係最重要所以 SON朗咁多人用

Salah 夠快 3星weak foot 都算屈
Mane 出IF 一定好好用 本身都86

weak foot 3星真係叫做比左面
不過利子真係整體低咗嘅，EA方丈...

Sonaldo集集都屈到仆街

用緊94 son

有得用好用啦 準備課金啦

係都clyne先喇

台長 個風是咪行快咗

台長 個風是咪改左方向 打唔正香港？

阿正係咪漏咁D野?

打風會聯想到咩a片？

落雨

避雨誤入咗間屋

行快左就玩完 星期六日打

新垣結衣終於下海？

你個鹹濕仔

仲有咁耐 慢慢追啦

要準備啲乜野 比你地講到好驚 好驚爆玻璃

Code or lomo?

召喚牙正

牙正淨係睇d老人av

個風吹到好勁咁
香港d大白象工程受到考驗

港豬噢

沉降樓都受考驗
唔捨得咁多位利子

rip 奶西 ching

下世唔好住危樓

希望唔好打風

永遠懷念奶西

燈

住土瓜灣
唔俾風吹冧都俾自由行逼死啦
痛痛快快咁冧樓仲可以留名（死難者名單）後世

致敬

以前英政府幫香港打左個好根基先仲未收皮
例如去水系統真係數一數二好 成日打風都唔驚

睇番依家d工程真係必不忍睹

慘

巴打 下世小心d 唔好再住危樓 同唔好再支持利呢d西波 咁就一世架啦

心情好複雜

買唔到

呢個真 啲渠用到宜家都無事

召喚比青

Y

如果打得成 高鐵通左幾日車就要收皮了

digital la
2K賣出去都唔值錢架啦

1. 想見證歷史感受近年風王同比下教訓成日想打風既香港人
2. 唔想香港受破壞同有傷亡

正有此意 反正都係玩pc多

其實打完風 啲野咪又係要OT做翻 我真係寧願唔打

但大部份人都唔係咁諗呢

有 童年回憶

仲要約左成個月先攞到down time
一個風黎再又要由頭黎過

最好就打唔正，但有八號on Monday

想鋪路去皇馬？

英撚信唔過，賣囇佢就啱

利專出25

佢返到黎會唔會比懦夫一黨恰架

英黨大佬會出頭幫佢既
我估

作為一個做批發電器既人表示
每打完一次風實成炸電器壞
促進經濟發展呀

Jelly仔咁細 又冇咩年資 難啲幫拖喎

Jelly???
TAA下話

軒，眼神制敵

好多錢賠，好葡萄

放心啦，我地香港正苦大把錢

有錢冇命享

今晚場英撚有無直播？

屌你，好撚多人去風po搞事

香港新基建考牌戰

睇化左了

當睇唔到
最搞笑係啲傻仔真係以為人地會嬲

阿正，呢d好過老人系列

搵唔到既！

軒仔啲後勁

Let’s go Hendo

迷軒會戰勝歸來

屌摩會再上神枱

等等先,迷摩又反軒係咩玩法

作詩

加油迷軒黨

依個正WO屌你阿正

迷軒反軒差唔多1:1
分家味濃

追得好貼

求link

乜原來有咁多利子架咩

其實正評係負評先係迷軒?

負

有code都仲要求link
洗唔洗幫你打埋飛機呀

Klopp teamtalk 9upper

好呀

反軒黨告急未

利申 未投

Hj2q賓周都損

由阿伯變左阿嬸

Keita still adapting, Moreno wanted by Barca , Markovic in reserves - Tuesday’s LFC News

之前係咪仲傳過想要米仔 不如一次過打包唔洗煩

反杯

聽講佢地有個巴西仔打10號位幾勁

馬高域真係

如果比佢註冊到真係仆街 其他球員有樣學樣

請問有咩仆街？
年年當人地人球咁借走
上年候城想買，自己有價吊高黎賣唔肯放
搞到馬高域走唔到
今年最後一年要人走就咩隊咩人工都要走？
Condom咩？

唔係話佢個人仆街 今次可以show到比啲球員睇 Management話唔比你出就真係唔比你出 好似之前沙高咁

屌摩俾巴狗撬走了

Daddy果段teamtalk真係好好笑
笑史岱捷高夫果下

國家隊都翻最佳位置

kane都後備啦
即係兩個概重要程度一樣啊

話說同班連登巴玩隻新game 組隊打大佬
有女仔玩 啲連巴即刻又好態度 又供裝又送藥 又聊女

毒撚真係好恐怖

沙短
送禮都唔入

無軒睇

老虎又贏

搶我樂仔罪球嚟射

就400個

190-190
NBA 明星賽咩

L6 teamtalk ftw

老虎呢條仆街養唔熟

有Vvd 同Gomez

我地可以放虎歸山

迷軒同反軒分數好近

證明軒係利迷心目中都佔一席位

真毒撚先唔會做呢d野

克羅地亞比人炒

老虎一定又自high 無佐佢唔掂

Croatia with Lovren: WC finals

Croatia without Lovren: lose 6-0 to Spain

🤷‍♂️

192 : 192

就黎爆post

194:192

克羅地亞呢啲又係走岩線先行得咁遠

冇左世一中堅係咁上下

1001

今日我生日呀 利子起身未

其實啲人邊度黎 咁多人投票既

其餘19隊 投左

未

195 195 快啲推爆佢

橙
想乞求句生日快樂姐

下個post名
哥哥生日快樂

不知道為何你會遠走

最好 千祈唔好唔打

唔太明氣象台班人嘈乜
堆廢青唔想做未請假/辭職囉
人地好好地傾野你入去問打風未
仲要個個都係咁 屌你都好合理
你理得人地丁雷達圖定點姐 人地又無影響到你
打得成又點 打唔成又點
邊個控制到 大佬
一陣人地話打得成 最後收左皮 你又要嘈
真係痴線

係想唔洗做又有錢收

其實香港呢種心態真係好差
你話我港奴都係咁話
邊有人想自己國家/城市受天災影響

唔係屌佢地小圈子咩

G持阿正po高質丁圖

根本爆閘已經唔啱

因為香港啲天災通常都唔嚴重
好少話影響到自己 就算係都係喺電視睇到啲圍村水浸
如果有一日吹冧樓或者搞到停水停電 應該冇人會再想打風

你估個個上波台咩，知鬼咩叫爆閘

得罪講句，氣象撚咪又係想勁風打黎香港，扮咩春

入去搞事唔係波台果班咩 ？

無入過去睇呀 不過我識人10號風都要開工

咁實有嘅 飲食已經要啦

美國果邊打風要疏散
香港就好似無咩人驚

美國果d一入內陸，好易變龍捲風
香港打風e幾廿年黎邊有死過咩人，邊識驚

公司兩件中女琴日係咁話打唔成 根本靠嚇

老母好型

你有冇見過天文台會星期2就話星期日有個8號風打緊過黎

果班八婆係唔會理
佢地只會當刻望出窗 無風就話唔會打得成

弱智無藥醫
連一向出名淡定既天文台都預先估會有8號，就知9成中硬加好撚大獲

196 199！

你班仆街有冇咁多分身呀

巴西有一個球員叫愛華頓

香港人最叻事不關己

起焚化爐好啊 唔好係我屋企附近
起更新中心好啊 唔好係我屋企附近
起堆填區好啊 唔好係我屋企附近

推爆佢 維持呢個結果完場！

愛華頓有個巴西球員
巴西有個愛華頓球員

訓左無睇，無左世一後衛嘅世界盃亞軍大炒閪班牙幾多球？

迷軒反cup了

話我黑心都好
好想打得成食正晒睇下近年啲豆腐渣點頂

生日快樂+1

綿奴始終都做唔到巴西正選十一人

所以唔會同佢地傾

號碼就知 加比爾一定排先過佢
綿龍唔係巴甲出身

咁咪好囉

好靚仔

老母招牌笑容

大叔的愛

思疑好多迷軒向親戚朋友拉票
利申，中立

綿龍唔係巴甲出身??? 你肯定???

更正 唔係巴西踢起 係德甲踢起

仲未爆

好撚彩無買Vida

反軒不願面對

迷軒萬歲

迷軒戰勝歸來

198:206
反cup了

反軒然左

迷軒得到最終嘅勝利

輸咗下話？

100